# Article L346-1

Les dispositions suivantes sont applicables dans les îles Wallis et Futuna :

1° Le titre Ier ;

2° Au titre II : les articles L. 322-1 à L. 322-3, L. 322-7, L. 323-1 à L. 324-1, les premier et deuxième alinéas de l'article L. 324-2, et les articles L. 324-3 à L. 324-9.
